點解要早晚刷牙？

夜晚刷乾淨棚牙, 無偷食點解朝早又要刷

夜晚黑 刷乾淨棚牙,
無偷食點解朝早又要刷
一激起我就有火 盡快盡快辨勝負
亦不必想再拖 最好的必須再練過
逐個反擊 對方一個二個 我但求全擊破
Oh Let's Fight

習慣朝早食完早餐先刷牙

朝早可以唔刷,有冇人同我一樣?

明顯係牙膏廠嘅策略

最好一日刷幾次 個個月都買幾支牙膏

我都係 但係d fd會覺得我好怪
明明咁樣係乾淨d

刷到間廠做唔切

唔怪之得有啲專家叫人次次食完野都要刷

因為口臭

訓醒個口會有陣味

朝頭早唔刷

幽默感真係無得格硬黎

好多人朝早唔刷牙 個口好臭
唔知點同佢地講先唔hurt到佢

夜晚黑 差乾淨棚硬啊,
無偷色點解朝早又腰差